Kiss對男人黎講算啲咩

飲酒 醉左少少但意識清醒 都會照錫落個女仔到係代表咩意思

抽水

想屌系

純錫點計先

我都試過
利申：本身好乖 但果下唔知點解會咁
仲要係法式

係絲定巴

代表佢平時叫雞都會咀咀

平時唔叫雞又點計先

都係想屌系
不過屌唔到

錫你起碼對你有feel
Ex變sp sex時唔錫

酒後亂性

平時唔叫點計? 咀你個下咪當叫雞囉！

其實你問咁多 你係咪鐘意個男仔 ？

如果係你扯哂旗條女繼續比你錫你會唔會放手

Kiss 對男人黎講唔算乜，但都對連登仔尼講係。。。

this is not a gay post

屌係都係錫完先會屌

樓主擺明係男
你閲讀攞U?

系你老母

係絲

我諗都有feel既

兩個男人kiss.....

死毒撚開妒忌post

錫到個女仔個人軟咗，隻手先可以開始摸其他地方，當然最終目的當然係

男友有第二個都會錫我